發唔發覺有班人將機票價格扭曲得好恐怖 ?

自從廉航興起之後
特別係香港有本土廉航HkExpress
去轉日本韓國台灣都係五六百蚊

有班人真係買廉航機票買到上撚晒腦

見到有人買得貴過自己，就話鳩人買貴左/蝕左

大佬啊
去旅行都係想歎下世界姐
比貴少少 時間靚咁多
廉航啲紅眼航班真係唔係個個頂得順
到埗後冇精神玩
又何苦呢 ?

去旅行出黎玩就預左洗錢
點知而家啲人由機票到兌換外幣都要下下計到盡，貴個少少就好似殺佢老母咁

日捕夜捕慳得個幾百蚊又凌晨機on99

買得平又靚時間既多數都要好早買，
反正都係服務同時間之間既取捨，鬥黎做乜？
最怕係有人唔知頭唔知路，見人幾百蚊買日本機票就話係正價，
幫佢買返千幾二千正價就屌人地買貴

唔止機票，住好少少既酒店都俾人話，前排去澳門，想住好啲book左2500蚊晚，啲朋友問做咩咁傻唔去轉台灣

有錢鐘意點用咪點用 洗乜理人

搭ANA都係揀凌晨機
玩盡佢

咁去澳門又唔係人人都覺得值

我又覺得屌人個班好on9
但我真係覺得通宵機係抵玩過早機
可能我仲後生頂得順

因為的而且確去台灣住好啲都平過澳門

最主要都係睇收入
月入十萬既人去轉澳門
洗同你慳果一千幾百咩

買到平機票好似好威威

個個都覺得自己住bnb平少少好威威咁
hkexpress加埋行李貴過普通機真係狗都唔屌

唔知機票
食宿使費都大把窮撚慳到寒撚酸然後以為自己好威威笑人玩貴左

見到d人日日話食便利店真係笑出黎

去澳門入賭場賭都唔止果條數啦
係窮遊果班人先會話唔鐘意去澳門

其實計埋行李廉航有時貴過普通airline

如果靚時間係早機去晏機番既話
廉航都做到呀

我唔拎行李,唔食佢個餐, 唔洗睇佢個電視
除非坐FIRST CLASS姐
我唔明廉航有乜輸

唔好講機票,買其他野買貴少少都有得笑人
好痴線

我覺得係而家啲人越黎越鍾意管人點洗錢，唔只旅行，係咩都想管

香港人本性，踩低人抬高自己

眼訓到hihi

但係我鐘意拎行李，鐘意食佢個餐，鐘意睇佢個電視。 大家既取向唔同，我覺得真係唔可以屌人買貴左/玩貴左。

而家買國泰 港龍會比人笑

澳門高級果批酒店正過台灣果批
澳門曼谷住下靚酒店都係旅行目的之一

正價踩平價
平價笑正價
怨怨相報...

又真係唔太抵喎
野食又service又cut

你捱得苦囉
叻仔

根本就笑死人
啲人死搶爛搶 平果小小就笑人玩貴左
玩貴果班根本就唔在意果一千幾百
我un un腳鍾意幾時買就幾時買 乜時間就乜時間 早機又得 晚機又得

同班拎住公屋既係度笑人供樓有乜分別

Hkexpress 真係狗也不屌
無食無飲無電視位又窄
仲隨時delay你幾小時

不了

而家仲邊有人笑人搭廉航
掉返轉廉航撚笑返你笨 7 就有份🙈

LCC出事咪笑

樓豬比人串完黎？買貴左喎你

買佢service點知又CUT cost cut service, 我不如買HKA JAL

咩人會屌人買機票幾錢 未見過呢類人好恐怖，最多買貴機票同事話我有錢

冇錯，就好似on9 game/手機驚 課金一9樣

搭ana都被個搭uo嘅笑

上個月去曼谷
因航因龍垃圾時間賣千七仲要唔包稅
同一時間泰航靚時間先賣緊千四蚊連稅

去澳門住2500晚真係兩睇 之前住千五兩個人都覺得夠
不過上次去箱根兩個人3000蚊住私人溫泉酒店 包兩餐

邊有咁多，果d多數係正價飛貨尾嚟
出幾個位引9班窮撚
平均100幾十人搶一個位
又可以當宣傳

人人需求唔同既
我去旅行只訓同食
唔撚觀光，一d興趣都冇
試過去神戶食足幾日神戶牛，正到仆街
我去旅行只係去放鬆，唔會周圍行

咪係 去台灣我又唔止洗咁多啦

搶要捕住 上機又逼 overhead locker想個袋都難 比班仆街一人十袋霸撚哂 坐過一次之後都係費撚事辛苦自己

試過之後, 我都係坐返ANA呀CX呀

旅行為舒服, 如果機票唔係天價, 都唔會特別簡廉航

每個人既玩法都唔一樣, 百貨應百客

真
呢句真
旅行食好啲都變咗係問題
世界瘋了

我覺得d人成日用普通航空最平個價黎同廉航比呢點好on9

賭得錢仲要自己book酒店？
你夠21歲未？

唔係凌晨機先好咩
咁啱冇嘢做又眼訓可以訓教
其他時間好難訓

一句講哂 關你撚事

我都係搭過一次hk express之後轉返CX
的確每個人玩法都唔一樣
但係宜家就係有班人覺得你唔搭廉航就係on9

無野輸，但唔代表買貴d既人係傻

笑你嘅人真係好無知

岩呀，其實我從來都唔會理啲人坐唔坐廉航，窮唔窮遊，但我自己洗豪啲都要俾佢地串

正評

盜版唔洗比錢,買正版既人都係戇鳩
同呢種心態冇分別

咁又唔好妖魔化人地 機票係兩者都有比錢

深度旅行呀你識條鐵咩

問貴個1500蚊係用黎做咩

不過我去轉日本真係首選平機票
坐果3-4個鐘 凌晨一落機返酒店Keep行李 就出去玩 我覺得好爽
但歐洲唔知有無平機票 但一定要坐返d正常公司 有飲有食有電視

咁個口講自己精明眼 死搵爛搵凌晨機平機票 之後又book返落機個半晚既酒店
個d傻鳩 算係咩

有d好鐘意哂自己幾多錢去邊度玩幾多日

兌外幣先戇鳩
又唔係兌幾百萬
少少波動都叫晒春

Exactly...搶過一次平機票
買緊大半年之後既飛，又要等到12:00，又要係咁等佢load，後尾仲收左我兩次錢
來回兩程機都俾人改左幾次時間，真係好煩
搶過呢次真係夠了，寧願俾多少少錢買flexibility
無錢寧願唔去。
而家啲人去旅行，係就張平機票時間多過就自己既schedule，我覺得有啲本末倒置

唔計法律道德問題,種心態咪又差唔多
你比多左錢正傻鳩,我識慳好叻叻

會格下價 但唔會刻意搭廉航 時間啱係重點

乜真係會屌架咩

最多見有朋友呻/笑自己買完之後即刻有優惠，自己買貴咗咁樣

咁都笑

打漏左 笑你啲人好on9

搶完平飛但唔批假去唔成都試過

自己happy 咪得

講真買平機票又唔係咩罪
旅行中食平少少都唔係罪
各有各玩姐都係
我鐘意平平地玩唔太大洗都無問題姐
但如果佢踩你咁又抵屌既

時間優先 x2
出左黎返工有兩三個臭錢
放假去旅行就真係會慳
Shorthaul redeye flights 除非價錢極度吸引
否則，不了

巴黎人jeng

未搭過廉航
就算要搭都唔會選擇hkexpress 時間又西，加行李每程二百幾仲要無飛機餐
寧願比多幾百搭國泰港龍，效率又快好多

其實定係大家啲朋友9up吓你地就當真咋 睇落上面嗰啲似多口兩句多過真心笑wor

利申未飛出過東亞 但覺得去其他洲無可能坐lcc

老老實實 而家真係唔會再搭廉航
寧願俾多少少搭其他
起碼包晒行李飛機餐 又大d舒服d
廉航又要搶又唔係真係平好多 時間又唔靚

而家香港航空商務都唔係好貴 去日本必坐
利申以前坐過UO 而家狗也不屌

有朋友話日本機票過一千都嫌貴
咁即係Hkexpress 啦
之後機delay 屌 行李delay又屌
仲要已經唔係第一次
同睇tvb一樣 一路屌一路睇

認同 d廣告又係傻 咩幾十蚊幾百蚊飛到
標題黨吸引你 你禁到個網首先就未連稅 連完稅一係就唔連行李一係就on9 時間
搞到成日比屋企人呀朋友話
有平唔揀 洗咁多錢呀 真係燥燥地
難得請得假去玩 無精神都已經浪費左頭尾兩日啦

去食囉，但旅遊區真係不了

買平d有得呃like嘛

UO比多幾百就KA到

值唔值都係基於自己價値觀

以己度人真係好on9

澳門服務mama啦
真係2500蚊晚同1800蚊晚差唔多
你要好啲應該就3500蚊up度揀

有錢去澳門酒店燒錢不如直接喺香港酒店燒啦
香港酒店業講真仲正

呢個真

坐廉航只會講稅+行李前嗰價

特登壓低嗰價 扮到好平嗰吓 好好笑

但我又真係當搭飛機係交通工具
唔駛食飛機餐唔駛有娛樂
上機前食野 自己帶書/雜誌上機睇/訓教
落機即刻有得玩

每個人需求唔同姐
有人覺得飛機上面既享受都係旅程之一
但我只當係交通工具
去到當地既行程/食/玩先係最重要

正如你可以揀搭的士坐得舒服d或者坐巴士逼d

屌 agger
我條女就係咁 雖然我知佢為我好
但乜都計到盡咁我去旅行黎做咩

之前買yen 6.9幾買左2萬幾港幣都比佢屌

廉航
狗也不尸月

咁依樣真 咁貴不如去轉台灣

有個中學同學仲好笑
成個facebook 都係post d
搶到平機票 平酒店 既圖
好似好威咁 加個 hashtag
又要飛啦 又要旅行啦之類
再笑鳩你 下 咁貴買國泰 你傻嫁
人唔笑 狗都吠啦
知你平遊好威啦

利申 cx 鑽石

183cm, 坐 air asia, hk express好辛苦 寧願俾多d坐 cx ek

識親鍾意去澳門個班都係泰國大有錢佬 講緊N億 去賭錢
普通香港朋友 我會笑佢ON9 SOR
又熱 行黎行去三幅屁 返轉大陸仲平仲多野玩

利申近排四百蚊來回東京，唔係凌晨機，朝早十一點去，回程晏晝三點飛
幾年前坐過國泰去日本，又唔覺得坐得舒服好多
飛機餐原本就唔係咩好食嘅嘢，又唔會帶喼
我就唔會笑鳩人唔買廉航買貴咗嘅，不過如果我自己比多千幾二千坐國泰會覺得自己好笨柒囉

成日去同簡唔中去係兩個世界黎既.

sorry
平時笑開班死窮撚搭廉航

坐過一次UO之後
每次去旅行最低限度都要HX

澳門一個鐘船，賭，雞同酒店都高水平
街外又外野食，其實幾抵玩

廉航低賤過地底泥 邊間都係咁話 Hkexpress出事同超賣唔講 講坐既質素 歐洲美洲亞洲廉航都係差唔多死 Smartwing Wow 同Wizz

利申 飛倫敦 坐Aeroflot 荷蘭返 Openjaw都做到2600連稅來回 從此返唔到轉頭坐廉航

去日本黎講,我會笑鳩朋友坐CX唔坐日航,廉航?唔係比畜牲坐既咩?

間唔屎會買到廉航
早排同老母去大阪 就坐Peach
純粹老母又唔洗食飛機餐 我地又淨係拎一個gip 就揀peach
揀位揀左頭行(揀頭行行李會有fast pass) 去到同返香港都係我地第一個走
去大阪個程10分鐘已經行到出大巴站 同機我諗仲等緊行李
返到香港又係 快到仆街
你話如果唔係廉航 邊有得揀咁前 我就冇錢買頭等啦

呢句真

未坐過都覺得Hx已經係底線 坐短飛台灣包行李1個包同個Mon 腳位合理 好基本

正正係佢個D 自己坐廉航
但笑鳩你坐CX 笨柒既心態

拿 你玩埋呢d另計啊

因為啲人發窮惡
此POST已完

窮冇問題
做完d窮柒野仲要貼出黎分享覺得自己威威

有時cx啲時間都唔係話靚 個位仲要越黎越窄 真係貪佢飛機餐咩？
去3日2夜想星期日晏啲係東京返都要揀LCC

認真問

國泰cut左乜service

而家因航最值錢應該係HAECO保養掛

琴日ctrip買左6月尾去高雄機票
今日收到mail同我講去程要改遲個半鐘

然後我手賤再去ctrip search下班機
發現今日買仲平一百蚊
但ctrip明知嗰日班機改左時間但係search機票嗰度仲係原先個時間
都唔知係咪我買之前佢地已經知道比人改時間

利申：唔係廉航

安全專業就已經屌打其他公司

其實討論"抵唔抵"好無聊
大家把尺唔同 收入唔同,價值唔同 點討論

買過400蚊去台灣
打8號都照飛（其他航空公司都cancel晒）

從此blacklist呢間航空公司

去旅遊就係俾錢享受，成日覺得d人去旅遊左慳右慳不如留翻係香港算啦 budget預咁少最後又要抱怨，搞到去旅遊嘅目的都冇埋

英雄所見樂憧

仲有班匯率撚,升左兩點以為打嬴大鱷,跌左兩點又話要上IFC跳樓
聽到咁既講法我一定潤鳩佢地

喂呀哥
8號風球唔關事架喎
只要佢風向啱唔係側風
10號風球都一樣可以飛到

唔知仲以為佢地換幾百萬錢

我都寫明其他公司同時段同地點都唔敢飛啦
得呢間照飛
仲要拗

香港d 廉航貴到仆街，人地 easyJet Ryanair平成倍，態度又好d

有冇人覺得廉航d位係硬d?
坐到個背脊好痛

我比得起

要坐廉航 我寧願唔出國

去得旅行就預左掟錢出黎洗

騎囝原來你咁衰

利申 死窮撚

唔止機票價格

唔知係咪我身邊啲人太正常，佢地去旅行，個行程plan得勁密，仲要早過番工時間起身，機票酒店（其實係民宿多，酒咩店）交通上網卡之類，乜撚都要計到最平，時間要用到最盡，唔講仲以為佢果次旅行，係呢世人最後一次（但其實每年都去２－３次）
你話佢係咪窮，我肯定佢地唔係，但就係鐘意計到最盡玩到盡但用最少錢，偏偏自己都覺得攰仲要勁享受

我真係唔知咩心態
我去旅行，機票方面只要時間啱，價錢唔係太貴，我寧願坐得舒服少少，又唔洗好似廉航咁勁多婆乸數計，最好預到番香港有一日休息下，落機無得訓就去番工邊有精神，最多咪玩少一日
酒店就睇地方，最好都三星以上或者商務酒店果類，若果無都要有信譽、保安同埋夠乾淨就OK，即係我俾咁多錢，唔該俾我訓都訓得舒服少少，唔想俾人偷野同俾蚤咬
至於行程，呢方面我就抵死嘅...攰嘅話，我係可以係酒店或者附近hea一日，寧願唔去排隊睇咩景點，反正我都係睇博物館果啲多，我成日心諗，去旅行仲辛苦過我番工，我去黎做咩，我真係好鐘意hea，所以我唔敢同frd去旅行，我唔會逼佢地就我，但我會就佢地就得好攰（但優點係唔洗我plan行程）

食野嘅話，其實衛生差過香港嘅已經無胃口，除非係香港無機會食到，或者人地果度整得好正好吸引我，如果唔係真係寧願唔食，食方面我真係好無所謂，但垃圾真係不了，腸胃差實會痾到爆菊

試過收工就去坐凌晨機 去到日本
4點幾5點 等第一班車 出東京
之後影下相 排下隊買野
夜晚就睇live
累到痴線 一邊睇live 一邊恰眼訓

HK Express 加行李來回要$450，時間西又冇野食
倒不如坐HK Airline 雖然同一間

班友覺得自己好精明
咪踩低你再迫你認同佢

無鳩聊
人地去旅行係為開心
下下笑人買貴左、做咩唔plan去邊度、冇買到咩就不如唔好去乜乜柒柒
潑鳩人冷水
再加多句買手信買手信
真係乜癮都冇哂

以後去旅行都唔會同人講

小馬終於肯認

無錢又學人去旅行

其實都係供應需求姐
又冇必要話人地搭廉航就點點點

咁又唔同
盜版是犯法的，而廉航唔係

買手信野食都ok
幫人買野諗都唔洗諗

D人愈講愈離罩

騎囝唔好笑我呀

人地有無開post話你買貴左呢？

似係你本人扭曲左多d

凌晨機我得ANA可以真係瞓得着

廉航班窮撚見你買貴左少少就笑鳩你
嘩你買成xxxx，我上次400來回咋傻仔

老婆做空姐有平機票
淡季買business 幾爽（但係屌你無一次成功坐到business）

見到條友串柒柒都唔想買俾佢啦
我想買俾你既就會買啦駛撚你講

R手信咁撚肉酸
當人免費代購果啲仲仆街

點解

廉航幾岩啲大學生，省返啲錢食返餐好，反正年青人訓少一晚半晚好小事

當然你返工得4日假仲要捱凌晨機就抵死

呢點我又同意
人地窮遊定豪洗，係佢自己玩法
但覺得自己玩法最好，而去取笑人地，呢啲真係幾無謂

笑人窮遊嘅，唔係突然痴起條筋，都唔會學佢地玩得咁貼地（辛苦）
笑人豪洗嘅，你有錢你都可以豪洗架，唔洗笑人，人地俾得起咁多錢，自然買到啲你唔洗錢係買唔到嘅野

你覺得你用最少價錢得到最好享受，好似好精明
但人地（例如我），係隔離就睇佢地都覺得辛苦

我前幾年試過打八號風嗰陣搭飛機
嗰晚全部航班都冇取消咁滯
BA CX 嗰啲都係正常服務

大家追求嘅嘢唔同 唔明廉航撚笑人做乜鳩

撚係
依家係講緊俾班精明消費者串過
所以先上黎訴苦

呢度似係搭廉航先係比人笑多D

year 1 嗰陣會超窮遊
一個人搭通宵機 住12人hostel床位 食快餐 甚至自己係hostel煮飯食 旅途中好辛苦但好充實 好開心 識到好多異國朋友

而家grad 想玩得舒服 寧願俾多幾千蚊 唔會再想窮遊 體驗過就夠

凌晨機其實貴啲

其實大家都係圍爐取暖，只係個爐唔同姐

講真廉航定傳統航空公司、頹食定食大餐、排到密質質定hea喺酒店，呢啲全部係自由，我就唔覺得會有人係真心咁覺得俾貴錢去外國食大餐、喺個溫泉度hea返日=on9，唔同留喺香港食咩 當然因航就難講啲嘅

短程廉航 長程一定要正常航空 最好有埋first class

唔會坐廉航

Willing to pay姐 d人唔想比咁貴 但係佢地又唔撚想其他人比貴d買張機票享受多d服務先on99

Yes la 我去台北住間九百幾蚊晚都比人屌話貴
不知幾爽 好機票時間

最平係平日下晝機出發
回程就早機番(要遲過朝早8/9點先番到香港)最平

次次都full 咗迫住轉返落econ

同意

學生哥搭廉航計住計住去 咪體諒下
比貴啲去嘆世界 都唔係特別威
各有各洗法姐

不過有時見到有d frd玩check point旅行就覺得辛苦 好似玩city hunt咁

我係笑返啲廉航撚
好多時啲人唔做好功課，一尾跟風以為廉航就係平
最後啲時間又閪又屌曬鬼咁

最on9就係好多時其實HX Flash Sale, CX Pop up and go or Fanfare 好多時都可以做到廉航個價甚至更平
出得嚟玩，我唔會慳住慳住，因為我本身唔shopping所以我次次budget都夠豪使有餘

我覺得機票幾錢唔係最大問題
但係如果唔做下功課，用傳統航空價買冇服務嘅LCC flight，真係好撚on9

呢個唔同意 我搭過2次uo 雖然兩次都係平4百幾蚊
第一次 7:30去 18:00返
第二次 9:30去 15:30返
D時間可以好靚

講真 例如買左大阪一日券 可能啲人會覺得唔好浪費 咪去多幾個地方
等於好多人入主題樂園都係要玩盡啲games 其實係人之常情 人地或者好滿足
所以話無必要去judge人 睇完咪算

根本就係
舊錢鍾意點洗關人咩事

btw, 遲D會唔會有first class人出post話比搭econ人笑佢地用咁多錢搭first class
仲有econ比first class人笑"冇錢就咪去旅行喇"

時間我鍾意晚機去晚機返
可以瞓晏先去機場，落機去First Cabin之類瞓返晚第二朝先有精神去玩

你岩

咩比喻黎

或者佢去既時間冇其他更平選擇, 焗食

其實係睇Flight Routine
當架機嘅Routine唔會受到颱風影響，正常飛有咩問題？認真飛機上面班Crew同機師重驚過你啦
有雷暴閃紅燈佢飛你真係以後唔洗搭添，佢都冇機會再載你

千五買express 去日本可唔可以笑？

其實千幾蚊都可接受啦

我去4次日本 CX HX 都係around 呢個價位
利申CX 係Pop Up And Go價
冇話笑唔笑嘅，我笑係嗰啲一尾貪平之後又屌曬鬼or啲唔做功課買貴過傳統航空機票嘅人

agger每個人玩法唔同 關你撚事

利申:搭廉航

呢啲真係走火入魔

如果我只得指定某個日子拎到假去旅行
而呢日廉航係貴， 但普通航空更加貴個double
咁又叫on9?

: 下.....我坐廉航 1000來回有找 服務好過國泰多多聲 你坐咁貴,好唔抵囉
: 服務好多多聲? (黑人問號)
: 淨講盤狗飯 點食
: 我坐business wor
: ....

錢洗得多=享受更好 完全係一個誤區，當然死省死抵只會難為自己。其實去旅行做下功課的確係可以省到錢之餘隨時仲享受得更好

淨係識洗錢買方便又唔識仲功課就當自己識得享受嗰班可以收收皮

至於有人覺得做功課麻煩晒時間，搶機票困難，其實係個人能力問題姐

不嬲無搭廉航,唔會特登成日捕住特價飛,同埋又唔覺D特價飛平好多

其實你見佢地講D野話咩廉航冇靚時間, 成日DELAY呢D野
都知佢地其實唔係幾了解

個point喺前面，你有做功課嘅，格過價覺得ok咪唔on9囉，你要知道大量港豬喺fb follow 埋啲咩 Flyday，咩12點0蚊機票，最後貴過FSA咪on9囉
我HX Osaka 1月去1400來回
識人唔做功課淨係訂廉航，佢Jetstar同日去同日返2600幾
你話係咪on9

有啲on9仔
豪遊 = 唔理性消費+貼錢買難受
窮遊 = 唔合理約束+旅遊變行軍

講到尾世上沒有窮遊&豪遊之分
只有精明&On9之別

窮遊同樣情況

百貨應百客, 有人想平就平, 有人想舒適
不過今時今日, 口德好 品格好的人愈來愈少.

d錢我既 關你撚事咩

其實本身就唔係同樣定位嘅嘢，唔明做咩要格硬比較
我覺得係而家多咗廉航，大家都覺得搭飛機係好平
但成日唔記得LCC同傳統航空有分別
我有個fd直情唔知咩係LCC
成日話9人搭傳統航空貴

有朋友去東京搭埃塞俄比亞航空好似$2300早去晚返
另外個fd keep住話佢上次去都係千幾
大佬呀，你LCC嚟仲要得20kg行李
人哋講緊傳統航空仲要一個人兩件23kg行李呀

係，香港抽稅都幾舊水先，根本無乜分別
歐洲廉航真係幾歐同成百歐分別

慳錢當然係計同等享受又平左

唔做功課, 又叫春自己係生活態度, 比得起錢

你真係傻就唔好出黎

無記錯, jetstat HKG Osaka 係red eye 黎

唔做功課, 自食其果

通常係坐廉航比人笑啫
幾時會掉返轉架

利申：邊間價啱咪坐邊間

2500 悅榕莊level 咪值囉
邊有傻唔傻

慳錢我覺得啱呀
但學前面巴打話齋
以前就用張機票就個假
而家好多人用個假去就張機票
仲要個時間其實好奇怪但因為平而去
成件事好似有啲本末倒置

紅眼得來仲要西爆
2點半land 關西 送比我都要考慮下真係

我個心接受唔到貪平訓機場，其他無論咩LCC 定FSC 都無所謂

個人

所以話平貴唔係關鍵，關鍵係pay smart
少少research，好多時可以有更好選擇

其實而家好多人去旅行背包行 唔帶gip 又唔至在難食飛機餐
廉航咪抵玩好多

睇啲窮撚大鄉里出城真係好好笑

人地都係鳩UP兩句吹下水姐
你估佢真係想理你啲錢點洗咩

有D係為左慳行李錢先唔帶GIP用背包+幾袋野博人唔捉

不過我180cm 坐hkepress都好多leg room 連登仔個個都185cm 以上

不過peach真係狗也不屌 坐過一次 座位仲辛苦過巴士 窄到

啲撚屌一袋二袋拎上機 霸撚晒啲位 屌佢老母

慳咗嘅錢可以多咗啲旅行嘅洗費 有咩問題

人地有假, 用假就機票有咩問題
都係睇個Priority係咩姐

各有所需各有所好姐，點解要比較/judge其他人黎攞d優越感

想人地覺得自己係精明消費者

玩背包旅行 唔帶gip冇問題

最弊係大撚把人個handcarry超晒重呢

例如HkExpress寫明最多比你帶7kg野
成日見到啲人
個背囊塞撚到爆晒
兩隻手又抽住幾袋野 (日本回程最明顯)
搏人唔捉

你有無試過坐Business 要求食返 Econ 餐？

過到骨就笑鳩你買20kg係on9

呢個真係好on9

窮鬼冇錢有時間
自然會嘥精神時間去捕平飛
同人鬥click鬥搶

情況等於大家仲係中小學雞嘅時候
唔介意嘥時間去down crack 花成日時間揾破解為咗玩隻老翻game一鳩樣
但係你大咗揾倒錢仲會唔會咁打機法
俾錢買正版乾手淨腳啦

班死cheap精由細到大都窮開咪覺得冇問題囉
仲覺得自己好醒㖭
都唔緊要
最on9係咁都有得晒命

有時去得玩真係唔志在俾多少少
我就貪快貪方便嘅
平時做嘢已經大壓力
唔想去玩都要煩又要嘥精神限時限刻同人爭

利申
搭開cx 同 oneworld
唔係高級會員不過有時搭夠分咪換張免費飛囉
仲抵啦
好過搭埋啲cheap兜LCC
搶飛已經夠煩(仲未計有時啲on9俾人扣錯錢出唔到飛 )
喺櫃台閘口又要俾人當犯咁逐件手提check磅重度size
又要怕遲上機冇位擺行李
又要同人迫巴士上機落機
落雨就真係屙撚
不如俾貴少少坐返啲大airline
入吓lounge食吓嘢
再斯斯然行橋上機冇咁嬲

因為香港人真係窮

最撚on9係啲港女見到平機票就要買要去旅行
明明個地方係無興趣或者未諗過要去
佢去旅行唔係想去玩
單純只係覺得有平機票好抵所以要去
屌你而家係去旅行定係街市掃平貨

如果獨遊我都想搭貴d 奈何同朋友屋企人去嘅話實屌你買貴

其實我覺得搭咩時間既機去到第一日都係好攰

Agger, 高質

Agger 坐full service airlines俾人當白痴咁
班撚樣仲要以為自己好撚精明

被要求就試過
Upgrade咗上商務但應該機爆last minute被 up
空姐話整唔切
係咁唔好意思話要留返啲商務餐俾正印商務客
攞晒幾款Econ餐俾我揀又塞多幾舊麵包仔俾我荒死我唔夠食

試過一次 不了
慘過通頂

因為真係同通頂冇分別

唔係窮，係乜著數都要拎到盡，
只要拎少幾蚊都唔開心一大輪周圍呻。

查實有幾on9
當去日本唔通你10點幾11點搭,去到check in埋變相第一日連半日都冇
當然凌晨機就最好出發前果日訓多少少先

好彩屋企人同男朋友都唔搭廉航，其實短途機通常都係貴千幾姐，洗唔洗講到買普通機票好似豪洗咁

其實係無問題, 只係呢班人鐘意走去笑人地買非廉航既機票, 貴佢地一倍, 就好有問題

其實都係, 好多人請幾日假既薪金, 已經買到張正常機票
要搵極平既廉航黎就時間, 搞到自己請多左幾日假
都有D本末倒至

當然你大把大假另計, 但我公司好多人都請No pay leave去旅行, 就係為左自己買左12蚊機票

啲廉航撚成日話搭FSC俾人厄錢好揾笨
你試吓揾次delay 或者 overbook就知邊個先係俾人揾笨嗰個
試過有次cx去日本overbook 上唔到機
即刻有offer轉坐JAL 仲要早到
仲有專人帶你去日航櫃台check in 唔駛排隊

你試吓係廉航
有offer
坐下隻機啦
同樣時間不過一日後
最多幫你免費rebook

其實坐咁多次lcc 同正常airline 都未試過delay 同overbook 係咪我好彩

我都係

我幾兆億身家都搭廉航啦
唔慳多d錢落到地府點算？

900幾應該幾豪

大把連登仔管人打機課金添
一撚樣

呢個真
試過一次凌晨機之後不了

到頭來成個旅程都玩得唔投入
因為根本唔夠訓

ana

長榮戰機？

屌 我個旅伴去韓國 慳住洗留返啲錢
要拎黎唱返做港幣
佢寧願蝕俾匯率都唔要洗左佢 理解唔到

有無捻過有啲人去旅行係想體驗文化，睇下風景，唔係想洗錢食好住好，大家心態唔同唔明點解要屌

最on9係某d人買平機票買到上晒腦，假都未攞就買定成年後既機票，仲要周圍唱張機票幾平幾抵，點知最後真係攞唔到假，張機票又唔改得。正宗偷雞唔到蝕渣米

小農dna

講到好似食好住好就體驗唔到文化咁

人地日本 食懷石料理係唔係飲食文化？

book 間靚靚既 溫泉旅館又係唔係溫泉文化？

唔係平先叫體驗文化

你住平酒店睇風景 , 人地住得貴酒店訓醒唔可以去睇風景

因為去旅行洗費少=精明，洗多d=笨柒

請no pay無左舊錢 買平機票補返數 有咩問題
no pay係因為本身用突左啲假姐

似係調番轉 ,

買左平機票先no pay 去旅行

但no pay 幾日人工已經貴過張機票

其實好睇邊度 日本便利店 的確好多高質嘢食 不過餐餐都便利店

我之前買左biz機票 都要請no pay
同平機票有咩關係

你都唔明
佢地鬧緊唔肯洗錢嘅人笑肯洗錢嘅人
其實無所謂架
兩個都係旅行
只係方式唔同
洗錢多少嘅分別姐
無必要抨擊人地享受生活嘅方式
反正又唔會阻到人地
不過有幾個錢就去笑鳩人地窮個班就算鳩數啦

做咩要diu人豪遊搭CX, ANA
咪阻住我搶平機票

人有問題=/=做法有問題

出黎做野請al去旅行
其實假仲貴過旅費

好多時一定寧願住貴d方便d
搭貴d但時間易就d

時間重要過金錢

繼續豪遊is ok
去旅行 我嘆住感受當地文化都得架
慳黎托

咪由得佢地屌
我住得豪爽完係我嘆
佢地咪繼續屌住細房囉
WFC

根本就係窮撚要自我感覺良好

學生/廢人係唔會明

無撚錯

有時你唔夠假公司直情唔批, 話知你 no pay

講到尾咪就係kiasu

我認同樓主個標題啊
係呢個post都大把呢種人 不論係撐廉航定屌廉航既都有
人地點去旅行關你鬼事咩
係到指手畫腳做乜撚

明知公司唔批假 正常就唔會買機票嘅 無論係咪lcc
唔洗特別針對
但其實話知你買定一年後機票 有得請都係咁請咋嘛
不過呢啲情況買廉航仲好 去唔到都係比幾百 無乜損失
個陣讀緊書都係咁買 撞正考試/present去唔到都唔緊要

廉航個位坐撚死人 服務又閪咁多
你仲要咁多前設 又唔計行李又唔計飛機餐 你講哂啦

廉航客多數無品
連空姐都無品

好心班垃圾就乾脆唔好去旅行啦

利申：無去過

成日見啲撘㾾航既人為左俾少嗰幾百蚊 拎成10幾k hand carry上機 睇見都辛苦 我就真係寧願俾多少少輕輕鬆鬆上機

我都試過，屌，大家享受既野唔同，都要俾佢地批鬥，最好笑係我係名古屋，佢係東京都要比較自己便好多，我食飛驒牛你食下欄野咁係便好多，往往笑人個堆都你窮遊，驚死人地會笑尻自己，豪洗個班都冇諗過你地去旅行去到乞衣咁

Backpack 都寄倉你點睇

我身邊啲fd都係咁，例如之前一月嗰轉$1100(全包)買到飛首爾，前排ou又做mega sale既佢搶到$1400(全包)但佢竟然冇買話好貴，之後我見到廚叉都係$14xx佢又話廚叉會delay唔搭，最尾我話我自己買ke$21xx先啦，佢竟然潤我話我係有錢人買$21xx機票佢都係坐廉航千幾銀，我即刻覆佢話我幾年前買都要2千尾3千頭，佢覆我佢幾年前跟團去都係千幾錢。我當場收咗聲俾佢贏！

大韓質素...
ching真係有少少on9
21xx大韓嗰時不如加200買韓亞/CX

我身邊啲人都係咁 好無言

有D 要超平機票要同mon 住部電腦同人爭 有時同人去旅行就一D爭到一D爭唔到 完全係用精神同時間換取機票

有D 超平機票要mon 住部電腦同人爭 有時同人去旅行就一D爭到一D爭唔到 完全係用精神同時間換取機票

廉航係人撘㗎咩
以為搶到平機票其實係逼集中營咁款狗也不屌

自己買到平咪算，又要教訓你點買先平，雖然佢唔係有心講，當鳩UP咪算

大韓好差咩？ 韓亞咪仲衰過大韓

不過廚叉一定會delay 呢個劣評應該有排都消除唔到
明明佢準時率已經改善左唔小

之前搭廉航 有條友一個人霸晒兩邊hand carry頂位 佢兩三嗰細喼又三大袋嘢 我無位擺一個背囊 我問 邊個霸晒啲位 再問 邊個霸撚晒 無人應 我一撚手渣起隻喼車落地 有個垃圾港豬起身問 先生你點可以扔我啲嘢落地 明明先到先得
我答 你老母生你出嚟係咪聽唔撚到嘢
同埋你係咪買撚晒啲位？
加上 你呢隻都唔止7KG啦
跟住個空姐嚟同我講 先生 啲位係先到先得
我一句 好 無問題 一個人帶咁撚多野over晒你都可以護航既 我無嘢講 跟住一落機即投訴嗰垃圾空姐

聯航啲乘客同空姐質素真係低

一來一回平機票
一定蝕一日時間 仲有酒店錢

咁最後點 係咪個背嚢要擺第格
俾我就屌到條撚樣放第格
最好就聊到佢興聊到出手
反正上報紙點都係條撚樣理虧

從未撘過廉航

真係on撚柒鳩
咁大個人咁撚野蠻 一啲禮貌都無 仲要掉撚人地啲野落地
痴鳩線
你明知係個條友擺 仲要擺款問邊個霸 你搭廉航咋
好聲好氣人地咪讓比你 可能空姐幫你執下compartment
搞到咁只會成機都以為你精神病

抵撚死啦，霸鳩曬D位

下次成個背囊比空姐
叫佢幫你搞掂
中間有野要拎就叫空姐幫你係唔知邊到拎返返黎

個空姐會叫你放椅底

上次我都試過類似 不過係個見到個大媽俾人霸左
個空姐都醒 即刻搵到前少少有空位俾佢塞入去安撫左佢

yes 我去台灣買左長榮機票
貴啲但service好啲
有人都問我做咩唔揀華航 蝕晒啲錢

咪問左囉
無人認呀嘛
唔跟規舉霸哂啲位都仲聲大大
屌你老母你係689定大陸仔呀
唔跟規舉就番中國啦
周街踎隨地痾屎痾尿嘅國家就岩哂你呢啲撚人

agger

空姐都話規矩係先到先得

計匯率果d 先頂隱，差果一千幾百

空你老母咩
而家佢一個人幾個袋幾個喼羅湖過關咁撚樣仲叫守規舉?
有無搭過飛機架你
個垃圾空姐就唔醒水啦
唔屌條友屌番個客

華航安全紀錄，不了

我都係咁話先唔坐
又唔想坐香港航空

咪撚再柒啦
你唔係明知有條友霸曬2格咩 你仲要去問邊個 弱智定乜？
btw屌返你老母先 規矩個矩字係咁打嘅 字都唔識隻仲係度威
你掉人啲野落地人地唔告鳩你咪算好彩 仲要上黎威？
有病返青山
我揸bno 從來未超過handcarry標準上機
唔洗你啲垃圾係度阿支阿左

垃圾先去日本多數有質素既己經衝出亞洲

你點知全部野都係一個人?
睇住佢擺上去?

就算真係一條友霸鳩哂你都唔應該扯人地啲野落地
坐得廉航嘅真係個個都濕鳩
五十步笑百步

平邊個唔鍾意
但班仆街去旅行去都走難咁真係好on9
凌晨機半夜喺機場坐幾粒鐘第頭班車
真係你玩埋我嗰份

Ok 錯字柒左我認
問係邊個係擺,係俾位條友落台
佢自己出聲搞撚掂佢咪無問題囉
空姐實同你搞掂佢架
人地個設計邊會預呢啲撚人一次過用哂其它客人啲位
有乜理由自己錯就怪人地先
仲有我唔係事主
如果我係現場我就屌到條友自己搞撚掂佢
我先唔會幫佢拎個喼落黎 浪費我氣力
呢啲柒出香港嘅人唔屌下咪盞影衰香港
呢啲人都撐可想而知本身個質素有幾低
Bno 好撚巴閉咩 撻出黎想講咩
我夠揸bno 但見到呢啲撚人就火都黎

見過有d差幾百
但時間靚好多都要買平
真係戇鳩鳩

覺
有d就幾個share一個行李位 之後個個拎個細箱係飛機鬥快放上去
住又要民宿 又膠囊

講真住過貴小小既酒店真係舒服好多

笑死 食完飯見到成班奴性深重既垃圾

一個人兩三隻喼三大袋嘢 照計都over晒上唔到機啦

條友地同空姐都剝削緊我既權利 但原來我係無資格出聲

一日唔死 一日都學到嘢

嗰fd話槍到機票問我去唔去 我見得閒先去 利申 第一次搭廉航 應該都會係最後一次

希望下次嗰件垃圾畀人霸晒啲位自己要擺凳
以彼之道 還施彼身

講真韓亞真係幾好，去幾次首爾都係搭佢 有次搭仲係雙層A380, econ位勁闊

個堆友自己攬撚住佢搭足成程就岩喇
先到先得呀垃圾

其實台港航線幾間相差真是唔多
講真平二三百咪當好彩
貴盡旺季3600經濟位好未？

去得想開心
決定禁制買果刻自己心甘情願架嘛

咁講，歐美航線可能就真是有大差別
不過，既然禁左制
就開始著手諗開心野仲好啦

之前cx都試過咁 但空姐見我無位擺 主動嚟幫我解決問題 根本唔需要勞氣
係班垃圾眼中 我齋帶一個背囊都係罪

岩呀屌
我而家搭緊架狗巴都闊過佢

人哋錯在先, 但我唔覺得你有品得去邊

證明當初諗咁方法果個係睇得通香港市場

最憎hkexpress 每兩個星期就放少少平飛出黎，睇住你成班on9 凌晨搶機票

咁樣語氣問人 人地落到台？咪搞笑啦
點解唔兜口兜面問佢可唔可以執執個位？再唔係叫空姐個head出黎囉 出到黎執佢啲野佢都知樣衰啦仲想點
無人叫你要自己執呀叫空姐囉 但做乜要動手掉人個喼 又大聲屌鳩人 係自己柒咋喎 人地覺你痴線無文化

第二 你唔係事主就收皮啦 講到自己係正現場咁
你鬧我大陸仔嘛 咪話你聽我攞正牌係香港人囉

霸曬個compartment係唔啱 空姐咁樣都係無盡到職責
佢地唔抵幫 但遇著你所謂嘅事主 我都覺得佢好撚肉酸

Btw可能我唔識野
我覺得兩千銀飛日本來回已經好平
係日本搭程內陸機 半粒鐘機程都要14000Yen 一程 計返都要港紙一千蚊 唔明白點解一定要買幾舊水機票 唔係話果一千幾百唔係錢 但係我一個學生哥賭下錢都唔只果一千幾百喇

見當初iphone得
佢試下，又俾佢搏到

咪同佢講：我錢多

自己一個去日本搵人幫我上網book機票(冇credit card)
比人問我點解book cx唔book hk express/hk airline

心諗我最後都會比返錢你有咩好驚
起碼cx有野食有電視睇 上次搭樂桃成程機d機件聲嘈到仆街 想訓都訓唔到,仲要凌晨機

之後d人話搵airbnb好d
冇電視(可能有d有)同room service係唯一缺點，不過男人一支公就冇乜問題，同埋會提供埋wifi蛋

總括黎講機票要揀平就一定戇撚鳩,屌你老味你搭飛機都搭得唔舒服 落左機仲有心情玩？仲未計要係當地搭車

Bnb就有d餘地，一條佬就冇咩問題
但同其他人去就不了，bnb好多規矩
唔比大聲唔比食煙(假設成班人食煙既話)已經可以唔使考慮

Asiana 一向 legroom 都唔錯

希望你閱讀理解唔係零
我大大聲問過兩次
無人認先發火屌
唔扔佢條粉皮都唔認隻喼係佢

廉航行李位俾人霸曬都算
果次搭hk express我得個細背囊
仲有位擺但個空姐同我講：背囊可以擺凳下面
即刻串鳩佢話我鍾意擺上面呀然後塞上去
咁多人拎幾件行李霸曬啲位
我得一件就唔想俾我擺
睬佢都on9

我鐘意坐大韓多過韓亞同埋個餐都好食過韓亞，加上韓亞香港飛ICN日頭嗰幾架多數係細機，所以飛咁多次我都係揀大韓（凌晨機就不了）
至於非韓藉航空公司我基本上唔揀因爲我好唔鐘意係ICN過對面1xx gate上機，所以我通常揀都係揀大韓

ching呢個字睇見真係好唔慣，巴打上開香討嫁？

其實啲人笑搭國泰 我表示我係鍾意坐國泰你吹呀？
上年聖誕去日本有個姨媽姑姐就話自己1400去到日本一個星期 瞓乜春bnb 屌鳩我話我on9 我去日本就係想輕鬆下唔知酒店機票都要度住度住 最後國泰來回連酒店6400 但我鍾意你吹得我脹?

成個post都係淨係講日本 ，香港真係冇人坐長途機，個個都係講短途，仲有班擺明咩都唔識嘅衝出嚟柒扮有料到 我都係出返去

又唔係賓周 短長途鬥來有乜意思 我想去日本 你水我去阿根廷有撚用呀

咁成個post講緊廉航咁日本就係最好對比 洗唔洗拿Oasis出尼講 on9

其實廉航時間唔一定差，你睇下siem reap, 間間時間都係垃圾，咁不如買張平d嘅

廉航傳統都成日搭，而家真係當搭巴士時間啱價錢正常就算

屌 根本兩班人都係度打緊飛機
只不過係個飛機杯唔同
學左膠話齋 沒有誰比誰更高尚

老實講,去唔起就唔好去旅行啦
慳咗咪當賺咗 正價咪當正常囉
我寧願係香港死慳死抵,出到去都要玩得放d
放假仲要放住就住 on9

利申 Year1 之前exam period 好好彩執到連稅1000機票去台北

agger 飛歐洲一定唔坐economy, within 亞洲都ok
利申 cx silver

business 真係會坐上癮 坐到唔想落機
飛左10幾個鐘 但landing 個下 會覺得
吓 咁撚快到
由上飛機一刻已經enjoy 緊個旅程

好撚岩呀
上年我同班朋友去大阪
唔平唔買，平嘅定義係個d幾百蚊包曬所有嘢
就係咁等，等咗成個月，點知得返一個月就去
咪臨急臨忙咁買咗，機票+多幾百蚊=國泰
叫咗佢地揀國泰，佢地想死慳個幾百蚊
都出得嚟旅行唔差在幾百蚊啦
我唔想自己一個，所以跟大隊
廉航真係累死班想去享受嘅人
bnb我又覺得冇咩嘢
純粹想住下獨立屋嘅感覺

我住1200蚊 係細旅館無咩人 清幽啲
但無麥所謂 咪當享受下
見到有啲再豪華啲再高級啲service 既淡季都要3xxxhkd晚 間野好少位唔比咁多人係到嘈
酒店真係想住好啲休息下

東京大阪好多bnb靚過市中心啲所謂四星級酒店 房同廁所都大好多 早兩年bnb捉得冇咁嚴個排真係諗都唔會諗酒店
其他地方就不了

其實住bnb個人覺得都冇問題
住酒店嘅價錢用去bnb多數都真係抵住好多
特別係一大班人有廳有房玩
最多可能要靜d/遠車站少少

而機票真係冇咩好比較
個個人經濟能力都唔同
正常中產/以下坐廉航慳下都人之常情
但走去笑啲有錢人坐economic/ business 好無謂
倒轉情況比有錢人笑你坐廉航都可能會話人離地
自己承受到咩價錢咪各有各選
個個人享受旅行都有自己感受同諗法嫁啦

無錢就要坐平機位架啦，我同我老婆兩個夠窮到無錢坐頭等，都要忍架啦。

好威威
巴打入境個陣會唔會比海關扣查問話

好心就收鳩埋本5粒星先影啦
好撚柒呀

樓上做乜鳩
知唔知個柒字點寫

其實如果張圖係你既上面資料夠起哂你底

咁真係去台灣好啲
你趕，賭錢或者無假就話

除賭錢叫雞仲有乜好，行出酒店城就地獄，
Btw啱啱去完
無入賭去食自助餐，我就慳撚但會考慮少少服務同質素。
酒店2千幾 (free)-船頭等但有折既-自助餐都有
會用下優惠計下數，抵咪狗衝，普遍滿意，計得太盡就唔開心架啦。

笑得好合理 港龍個名37個字。

lm

有咩好比
負擔到咪買正價

我坐平機住平民宿之前都會睇下岩唔岩心水
為左慳多兩千用黎食好啲同玩好啲

以前旅行為放鬆、去玩
依家啲人鬥窮遊
又唔係無錢
如果我唔係dse仔
搵得少少錢
我都唔會慳呢啲錢

呢度變左曬命post

講真有得選擇我都會凌晨機，到埗就可能享受第一日，好過落機就天黑完左一日

利申：試過執好行李放工就去機場我真係試過

exact7ly 完全冇坐經濟個種虛脫感

韓亞/國泰 = Skytrax 5星
200蚊真係買佢啲靚架餐

凌晨機來回真係返唔到轉頭。

窮遊窮上腦就係哩班人
有一次同屋企人share自己去櫻花季去大阪, 14000機票加酒店, 坐CX住南船場,
之後每一次出街食飯都要俾班長輩話我唔識計畫人生, 冇錢學人富遊
唔坐HX UO姐 洗唔洗下下針對我先?
去旅行就係要舒服同enjoy人生
窮遊要樣樣都計住, 玩都玩得唔開心啦

去台泰坐下HX可以接受, 但日韓星馬唔坐好少少都對唔住自己啦

開頭係講緊, 買正常機票都要比班廉航撚話, 各有各玩法, 你理得人

後來變到曬命POST, 有班曬命撚走出黎笑鳩人窮遊

50步笑百步, 每個人鐘意既野都唔同, 有咩好笑

凌晨上機唔係問題

去到當地係凌晨訓機場真係戇撚鳩

去旅行去到咁撚乞衣

CX都好多凌晨機
唔通班友又係窮遊/on9咩
好多行業秒秒幾千萬上落趕開會
上飛機冇咗聯絡
盤數真係好撚危險
凌晨機安全好多

長途除咗去澳洲之後仲有邊撚個目的地係多人去之餘又有廉航

想享受下都俾人笑

咁大個人仲成個on9仔咁
真係可憐😂😂😂😂

最近見個fd次次飛都遮坐咩公司
其實個個都知佢坐廉航
好心遮咩鳩

而家搭因航就唔會delay
尋日先話連包機都出事

笑死人咩大佬呀,比得起錢就唔洗坐呢D閪時間啦,兩點幾就返黎,咪一鳩樣無左尾果日,仲好撚威咁

愈睇愈戇鳩，難得佢地 post 完唔覺後悔。

雖然你平時好on9 但今次我認同你 坐business都好晒 仲要打埋句on9野 完全唔知做咩

班寒酸撚做乜鳩
貴千幾蚊都笑鳩人
見到人買十皮幾機票仲唔心臟病發？

質素->時間->金錢

冇錢咪一年先去一次

點解要坐b實ness 呀？
型囉 威囉 我唔妥你可以笑你死窮鬼

次次都係咁 放工沖涼執埋最後少少行李就出發 然後上機瞓

好驚搭飛機
淨係敢坐CX因爲好似安全啲
見到HK Express啲細機得一條走廊就好驚

曬命撚同窮遊撚一樣咁on9
明明各有各玩
有人要quality
有人要quantity
理其他人做乜…
不過搵fd一齊玩真係要傾清楚
一個要平，一個要舒服
最後兩面不討好
成個旅程收皮之餘可能fd都無得做

boarding 排必實甩條隊個鼻會特別高 d。

便利店先貴
識食緊係食超市

曼谷返嚟坐兩點幾機都好哂

我諗條戇鳩 post 出黎冇預過會比人 bin 屍。

最大問題係開頭話無所謂 但起程後又唔係個回事。自己去最好 想搭咩機食咩瞓幾耐自己決定

廉航撚同里數撚同樣恐怖，好似唔將啲信用卡積分換里數就係on9

事實黎,好似去東京咁
仲坐CX比人撚狗咁撚咩,我坐JAL/ANA唔好

乜都慳不如留係香港啦

Budget唔同，大家都係根據自己用得起果舊錢去玩，你理得人地....

我就唔坐廉航
短既其實廉航同普通航空公司差好小
台灣呢D都係差幾舊水
長既坐廉航搵自己笨

方便用app睇quote返先

咁早返來點解唔老吹話要仆返公司開會？
當堂勁好多喎

有次同屋企人去北海道坐過HX
張凳唔係講笑真係好撚硬
結果之後自己去台灣寧願BR算
300買自己開心其實值

對我嚟飛機=交通工具，但我搭地鐵都冇可能會屌你渣林寶架 班人咩心態

事實係有
呢班用自己價值強套人地既應該都係廢老預備軍

其實HX UO同CX ANA 長榮嗰啲唔係真係差太多
3-500 就不如貴少少啦

其實呢個post係屌人晒命，定純粹屌窮撚／窮遊？

如果去 東京/大阪 廉航都有靚時間
撞正mega sale會搶，搶到就坐，
搶唔到會揀返其他航空公司，
唔係mega sale根本唔值，
長途會揀返傳統航空公司 一定唔會坐廉航

台中/花蓮都抵玩
台中時間好靚

花蓮仲要係HkExpress獨市

我洗得起錢呀死窮撚

以前d廉航撚鍾意攻擊人地坐CX
話點解唔坐廉航慳返d錢食餐好
而家d廉航撚繼續攻擊人地坐CX
不過就係笑人坐CX唔坐JAL/ANA
講得出呢句真係俾人笑返轉頭
唔通我去大阪/名古屋又坐ANA?
唔通我去東京一定要飛成田?
坐CX飛羽田唔得咩?

講到尾就係搭巴士笑人搭的士係唔抵咁

我跟團去旅行都俾人笑，話我等於無去過
喂呀我同屋企人去有大有細有咩問題
而家啲人成日想表現自己對去旅行好有態度
成日整個啲hashtag #出走 ＃天氣不似預期
你去台灣三日兩夜食夜市，有幾有feel呀

無知真係好可怕
Trump有一架私人飛機都係窄體飛機
就算KA都會有窄體飛機

咁你又知唔知UO批320neo用PW有幾多問題 同佢維修零件係舊機拆

樓上講cx business 既人
無一句係笑人坐廉航

唔知邊個自卑心發作 話人曬命
排個隊都話 個鼻高d

最平個d晏晝去, 早機返
哂左兩日+酒店

人工一日都唔只個一千幾百啦, 有咩為?

你可以屌UO佢引擎有問題
但樓上係無知到屌好驚窄體飛機就好有問題
搞清楚論據 唔好拎個論點就亂fing ger

憎人富貴嫌人貧
其實個人選擇嘅野關人撚事咩

再講
人地講下連登仔
連登仔就真係嬲
講說話嗰個人有冇用個過腦都成問題
但連登仔已經成隻狗咁俾人撚

點睇機票價格根本唔係問題所在

引擎唔關航空公司事係製造商問題
BR HX KA 都有320機 係睇下你坐唔坐正

穩陣起見好似QR停飛有問題嘅A350新機
但UO唔夠機用而繼續
我個人睇係問題硬食到先照飛

講真坐大公司坐下坐下又儲到分換機票，loyalty 高服務自然好，長遠黎講無話唔著數

利申啱啱換左biz去amsterdam

依個啱

所以而家買機票
第一睇時間
第二先睇價錢
同埋而家啲機票比以前平咗咁多
唔洗下下要最平嗰張先叫抵嘅

因為嗰啲香港人冇咩存在感，所以藉住管人去拎成就感

我係都要買貴啲呀 吹咩
利申 未坐過廉航 冇錢唔會去旅行 番工ot搵多啲唔好 冇錢仲洗咁多錢先on99

廉航 多數用開320 所以一有事 所有都會易有問題

ceo同neo個款差幾十年呀on9
講咁耐原來同條on9嘅傾緊

其實班人真係好撚可憐
坐咩飛機用幾多錢都要下下同人報告
返工寫唔夠咩

我都唔鐘意住airbnb

講到尾傳統航空公司咪又係收晒皮, D人都係識揀既. 嘈黎有咩意思.

咁係真係曬命 講到自己比得起錢好威
有個仲要擺張機票相出黎
笑人又係另一回事

踏入機場第一步，已經輸左。

未去之前果幾日，求定神佢唔好 cut 你班機先

去到機場你要排成粒鐘慢慢chkin，遲少少你唔使上機。

行李寄艙?比左錢未? 差少少都唔比你

閘口元朗咁遠 ? 想食早餐? bye

從你踏入機場一刻，你就好似狗一樣咁狼狽。平時返工咁辛苦，老闆當你狗咁，去旅行，又係趕頭趕命，又係做隻狗，點解我要咁?

一張機票，就自貴二三千，以香港人人工黎計，唔算多啦，咁易搵得番，無謂咁啦。

Ctrip拆團飛賣成日都會發生如上情況，除非太平，否則都有中伏機會

Ctrip 有唔少黑店野

我都有呢啲friend,真心唔想理鳩佢
LCC一要靚時間，同淨係加下行李咁，其實已經貼近普通傳統航空公司價，何必仲要捱廉航呢...

btw, JL Diamond, Oneworld emerald揮手

呢間嘢好撚伏
之前新聞話有客幫襯佢哋
去到check in 俾人話用假卡買飛

總之死窮撚就係好笑架啦